拒絕退休警務人員做大廈管理員

無知一問，如果業委會重新招標管理公司，加入條件嚴禁聘用退休警務人員，會唔會違反歧視條例？

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

正確，無理由請黑社會去守自己大厦

應該唔會掛
咁我請中五以上係咪岐視中五以下

請得起先算

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

一見警賊就要